冇intership offer嘅巴絲請入黎

報左幾個都冇回音
有個大陸實習有interview但又唔知伏唔伏
各位巴絲
仲有咩intern可以報下呀？

有咩大陸intern 6月先dead 因為仲等緊offer

去到基本上係比人sell大陸野，好少，機會比你入公司做

之前唔少post屌過

唉當去轉旅行